蘋果：岑子杰 遭鐵鎚扑頭重創

鐵鎚扑頭

【抗暴之戰】民陣召集人岑子杰旺角遇襲 遭鐵鎚扑頭重創

民陣召集人岑子杰再次遇襲，晚上7時許，據報岑子杰於旺角雅蘭里福強工業大廈對開，突遭4至5名南亞裔蒙面男子持鐵鎚伏擊，他走避不及頭部被扑中受傷，當場血流如注癱在地上。警方表示，接報指上址有人打交，警員趕至時發現一名男傷者，召救護車將其送往廣華醫院搶救。

消息稱，民陣今日在雅蘭里福強工業大廈開會，商討有關10月20日民陣九龍大遊行事宜。民陣強烈譴責兇徒行為，事件更難免令人聯想到有人想阻嚇星期日民陣大遊行。

睇來政府嫌人權法排得唔夠快

星期日見

推呀屌你老母

push

推

我已經睇唔清林鄭
係想㩒停定要再推上高峰

打你老母交咩屌

林鄭係仆街賤種

但而家都唔係由林鄭話事

@UST南亞仔
@張超雄

何老妖我要閹撚左你

cls cls cls

香港人都有好人有仆街啦
之前多次有南亞幫手又點計

共產黨準備好了
10月20出坦克嗎？
反正人權法案過硬

林子健之後真係小心炒車

扑頭可大可小

咁都會炒車?

張超雄！！！

比人打到咁都會炒車？

「邊個呃人」

我懷疑緊你人生都係由電腦模擬出黎

屌你老母岑子杰單野我要響國際新聞見到！

全世界同我落
#PrayForJimmy

好嬲？聽日要見到文宣砌成o既10.20, 你先對得住岑子杰

【再次有圖有真相】令街坊知道1020遊行嘅最佳方法

上次又係大遊行前遇襲

下次召喚神獸大家識做啦

慎防黑惡勢力蔓延禍港，提防本地非法操縱妓女賣淫集團

鑒於近日有無辜香港市民慘遭黑勢力人仕襲擊，現懇切呼籲各香港市民不論男女，請慎防本地非法操縱妓女賣淫集團，保障自身安全，萬事小心，切忌助長黑惡勢力氣焰

10月20日 大遊行 13億人民站起來！！！

跪求文宣進場幫手

中國戰線好重要

忍唔撚到啦！星期日連我和理非都要出嚟啦

扑死啲gay佬 搞亂香港

blocked

屌你老母 今日星期日一定要出嚟

會唔會係何執葉搞出黎

法新社將會報導

屌你老母

我傾向陰謀論, 林奠在玩極左路線

心痛！

BLOCK

連登仔使唔使開十幾個post講呀
集中一兩個講就夠啦，仲要搞分化，大把南亞係自己友黎架

上址有人打交
ON9?

林鄭識hi玩政治咩，睇到佢咁高

炒你老母
起下底睇下佢上個post幾時開

民陣九龍大遊行

日期｜10 月 20 日（星期日）
時間｜1.30PM 集合
路線｜九龍尖沙咀梳士巴利花園 至 高鐵西九龍站

Push

聽到都痛

5個人
告得暴動啦屌

lm等睇岑子杰被捕

陣間拘捕埋佢就真係天大笑話

咪係
香港人都分黑社會藍屍黃絲啦
南亞人都係咁分姐

炒你老母西呀炒

係都要激嬲你地 想點呢？
共產黨始終都係殺人最在行

佢由頭到尾都冇要咁平件事不停咁撥
佢寧願死都要贏
呢啲人真係好恐怖

推！

直接block無視就得

根本9成係黑社會搵人做，
南亞唔係為錢點會無端端幾個去扑你，
搵黑社會做嘢又係要錢，
係差在邊個去搵黑社會做

雖然唔like泛民，但是屌佢老母，根本想殺人，眾議院全票通過完之後就發生呢單野，柒婆是咪驚參議院過唔到呀

子杰點傷 建制啲議員要10倍奉還

唔好忘記 黃大仙有南亞絲比黑警打
荃灣圍狗店好多南亞巴打幫拖

打交你老母

喺中共生存第一大法則係寧左勿右

就係呢條仆街

梁天琦：
你們或許因而心中充滿憤怒，這乃是人之常情。但我懇請你們不要被仇恨支配自己，在危難中，仍要時刻保持警覺與思考
1020 和理日 和勇不分

屌你老母星期日仲唔撚出？

講好既撕一貼十、打一還十既報復無晒
今次註定又俾對家屈下屈下，成件事收晒皮

用鐵鎚扑個頭蓋仲頂到咩 腦出血死得人喎

俾人私了

我懷疑其實呢一齊都係係濕婆的夢中， 我地無存在過

接報啊

屌你老母成班五毛即刻出黎stereotypes racists

手法似西環做

絕對不支持私了！！

推到比陳彦霖嘅前線朋友睇！！！

Dllmch

港獨之母 好多野好簡單可以解決 係要青港獨

話接到有人打交好撚仆街 你信唔信佢醒返班黑警即拉佢

到底咩事，點解要攞人條命......

到左呢一刻佢已經all in，佢同我地一樣都無退路所以一定企硬

鐵鎚扑頭其實係咪想殺左佢....

on9

打鬥？DLLM係襲擊啊

up

尖沙咀遊行，南亞人襲擊，吹風裝修南亞地方，大家諗下有咩關係

1020尖沙咀見

對上一次咁嚴重好似係鄭經瀚

係真係推到咩？
每件核彈過左三日就冇人理啦
好似冇高峰過

希望佢無大礙！

係因為個D案全部都係狗唔撚去查

單方面比人打都叫打交

所以中共啲事件通常越嚟越大鑊

文革、反右、大躍進、六四等等都係咁

頭骨必爆，好撚危險

南亞仔收幾錢屠狗，比個數我

林鄭: 建制比宣傳選舉比人言語騷擾先係大事囉

中計撚全面進場

聽日A1係人權法定呢單

林鄭已經係棄子
佢再做肉酸D 下場都係一樣
所以基本上佢做乜都唔出奇

拆左咁多間中資, 實有對家覆桌

頂住呀

Cls

十月二十 尖沙咀見

信
背囊搜到鐵鎚
屋企電腦有兒童色情

痴線架真係，推

放上國際戰線啦！

Dklm

各位小心呢個ac係被爆

叫人命咁濟

梁凱晴比人打政府冇出聲
仇栩欣比人打亦都冇出聲
保蝗黨辦事處被裝修就跳晒出黎

又黑

咁撚大件事同我講畀國際知呀

twitter組已經將所有link放左上bot

入 /task3

個task3 list 專門只放岑子杰依件事，務求集全港之力推畀國際知！會不斷更新

大家幫拖呀retweet呀

全世界記得落

#PrayForJimmy

講ProBeijing Red Thugs 做！

屌你老母
平時啲垃圾阻膠同我睇清楚

釘書健就唔好講啦

因為咁先拉到佢 又嚟受害變被告

香港搞到大陸咁喎，中意打你就打你，搞你就搞你。殺左你都得
係咪黑暗到咁呀？

，

佢每一步棋都錯得好交關
我極度懷疑佢想攬炒
冇理由一個人咁撚蠢

我驚你老母呀
星期日再搵人嚟呀 尖沙咀等你

係

點解要打頭? 除時冇命, 就算好彩冇事, 都會有後遺症, 甚至變植物人

警方話有人打交

屌你老母

英國間諜

係唔係都好啦，何妖一早要死啦

我都諗緊，
次次大家開始頹的時候政府都出來比燃料加番大個火，
有無次次都咁岩

以眼還眼,一定係何妖做

根本係謀殺

打你老母交咩

真係子杰獻頭咩

大家都活係matrix嘅世界

仆街黑警想屈佢打交

警黑合作

可能有建制派都想777死呢
送佢一程

1018 全城面具 7點面具人鏈見

林酋

cls 以後左膠阻住曬 一律無情講

jimmy 好好休息 1020 一定逼爆九龍

林奠傀儡黎咋邊有實權

收皮啦呀蛇 屌你老母閪呀死黑警